[韓國釜山] 請問釜山哪裡有動漫商品可以逛?

小弟準備8月底去釜山, 想問下各位巴打知唔知釜山哪裡有動漫可以行?